點解啲狗會泯滅人性去咬人? - 路西法效應

條片有啲長, 總括咗黑警點解會越黎越冇人性

其中最大嘅原因就係匿名化之後去個人化同埋去人性化

冇number之下佢地已經唔當自己係一個人, 而係一個對抗示威者(敵人)嘅機器, 所以乜都做得出

當當權者都喺背後助長佢地嘅殘忍行為時, 班仆街就更加覺得自己做嘅野係啱, 越墮越深

而我地抗爭者亦都會慢慢染上無力感, 變得盲目順從

但到呢一刻, 我feel到我地嘅無力感開始慢慢減退, 抗爭者開始識得同埋願意去反抗

所以, 大家真係要去認知當權者並唔會係永遠都啱(啲藍絲受呢個思想影響得極深!), 亦都要記住每個人都係有能力去推翻暴政.

至於黑警嘅局面, 我相信只有推翻個政權先能夠解決, 班仆街偽進仔係完全唔會思考任何野.

推

岩岩小學畢業？有邊個唔識

噉習敗敗應該唔識